港多一宗武漢肺炎初步確診個案 患者律敦治隔離

港多一宗武漢肺炎初步確診個案 患者律敦治隔離
港多一宗武漢肺炎初步確診個案 患者律敦治隔離

咁大件事無人講???

國際戰線：求國際封鎖香港

push

得罪講句 多一個唔多 少一個唔少
橫掂捉唔到嘅都應該有成幾百個

Oh my god 不要再說了